仲可以去邊到食煙？

室內外都唔得，係唔係煙鏟末日

7仔

屋企被竇

公司

食煙理鬼你，照食

唔好撚食囉咁簡單
唔食會死嘅吊你老母

一陣燒左間屋

司長叫你戒煙

係時候戒煙啦

落地獄咪可以24小時都食囉

棺材

唔好食，害人害己。

戒煙

飯都唔比食
仲要食煙

咁咪點多支煙囉
唔係要人教吓話？

志明與春嬌第四集叫乜名好

有冇人試過戴住口罩食，係咪可以隔埋啲焦油

勁共，勁共，勁共

發夢隨便食

你老母個閪入面

戒煙啦撚樣

天台

duk 個窿

有人執法先算啦

咁撚想食你咪帶住口罩食咯

香港14日後會有好多美女

係街食煙 位位2000先

去地獄十八層度

警署

室內一向都唔比食架啦
室外除罩都係想自殺姐

嗰班鍾意批鬥既連登仔一定高潮了

都唔係你架啦

襯呢個機會戒煙啦

襯呢個機會戒煙啦 x2

戒左佢重獲自由仲好啦

抵撚死 驚咩肺炎吖死煙鏟 中肺癌死啦快啲

唔好比人見到咪得

一路跑一路食 chill

其實唔會有影響

公司，學校

食你老母咩食食食

整污糟人哋個肺就得？
死煙鏟

死去地獄食囉

屋企

叫人趁機戒煙果啲都on9
唔做火車頭嘅話 食煙有咩問題

利申唔食煙 火車頭死全家

見到吸煙既我一定篤灰

食屎啦死煙鏟
快d負皮我。我要睇下有幾多個煙鏟嬲豬

你班死煙剷真係抵死

地府

春嬌塊老閪

買架7人車食，仲可以收入場費，$10食一支

香港成為全球首個全面禁煙地區！！！！

一嘢拍落去會點

戒煙慳返d錢支持黃店

食乜煙 食屎啦

可以去狗屋食，狗屋會有特權

都幾肯定班煙鏟彩佢有味

落去報到果陣慢慢食啦

見唔到有狗未食囉。理西佢咩～～

準備篤灰

走廊
後樓梯

平時見撚到啲火車頭都乞人憎，食還食，你圍住垃圾桶食都算，係鬧市食煙仲要逼人吸你啲二手煙！

武肺病毒都唔知會唔會隨住呼出嚟嘅煙而感染其他人

食你老母

刨短啲支煙戴住豬嘴食, 記得檢查氣密

飯都唔知邊度食啦 仲食煙

係時候戒煙

快撚啲死啦煙剷

喺自己屋企食囉
最緊要唔好喺街邊行邊食
其實見親呢啲火車頭都好想後面一腳伸埋去
你食還食，唔好臭到其他路人啦

天堂

跑快啲 做高速火車頭

春嬌與肺炎

係街照食啦 驚閪咩

你班煙鏟咁嘅時勢仲食預咗架啦

死煙鏟 抵撚死

其實食煙撚真係好著數 把口臭過垃圾桶 D人自動遠離你 口罩都唔洗戴

戒煙啦

早死仲好
唔洗挨供樓

咪係
煙鏟一貫都係最撚柒自私

可以跑住步食

煙鏟末日

去寺廟可以食

戒煙喇 死煙鏟 食少陣唔得既

發夢去玩有試過

true

屌

火車頭中武肺死

挑 $2000一支煙唔係食唔起呀

係，個罩會有個黃色圓形

返屋企食飽去啦死煙剷

運動豁免，所以一路跑一路食
做一個完美既火車頭

室外做運動可以豁免
一路做運動一路食煙咪得

夠話唔可以亂過馬路啦

改吮死氣喉啦

死咗唔驚中肺炎

咁咪可以即時戒煙 改食香

咁你係街食就唔怕燒咗條街?

可以學大6佬咁，戴口罩食囉

收皮啦死煙鏟

有冇得打尼古丁針

喺喉嚨開個窿咪可以邊食煙邊戴口罩

室外

個肺都預左黑架啦，怕乜肺炎

街食算啦

屋企咯 死煙鏟

含撚啦你，死煙佬

戴住口罩食咪得囉
反正煙剷都唔會覺得二手煙會影響人同臭架啦
自己吸返咪得

火車頭煙剷死開啦dllm

你死你事

其實帶口罩食到

唔食煙好撚難？

隻手會辣親

索一淡煙 再個嘴貼住老母個閪呼

call 1833 183

冇人批鬥 係因為食煙既好多都好撚缺德
打個例子 遊行既時候 食煙既手足識得自己入後巷到食 依d咪抵讚囉
不過食煙既人渣佔大多數 冇辦法

咪消毒囉

一邊食嘢一邊食煙咪得

舉報

煙剷忍下啦屌
雖然我公司食得

終於唔洗跟住D火車頭

到時影大頭

做住運動食囉，屌你老母

我戒左啦，你呢？

俾賣唔俾食？ 一聽已經知自相矛盾

香港咁多法例，有心搵實搵到政府又自刮嘅地方

買個呢D 跟身

不丹先係

抵你

最撚憎你啲死煙剷
臭人臭己 都唔知有咩好食

呀叔理鬼你

抵撚死煙鏟

係

toilet

醫院囉傻閪

發夢果陣聞到條面巾好撚臭

本身條街已經好撚臭

照食，我屌佢老母
又要反政府又要守惡法，收皮啦

佢地要影大頭send比狗啦

你小心啲 影鳩你大頭再報驚

問得呢啲問題你都係戒啦

同閻羅王打邊爐，正

你要報驚拉我？ 食煙姐。洗咩驚動阿sir

啊sir唔洗執法？

煙剷係咪成最大反正苦勢力？

我一定郁你

阿叔一定郁手你估黃屍咩

交少啲煙草稅俾正苦好過

利申 戒咗半個月

叫你順便戒煙呀

平煙咪唔洗交稅囉

成支吞落去

不如索性戒煙好過
又可以幫你慳銀包

企埋去食緊煙既阿sir隔離 快過佢chur完私煙

戒煙啦 屌你

廢氣夠整污糟個肺啦，你又唔屌人渣車？

終於攬炒埋煙草商

匿埋影你知咩

連罩食！

戒la

咪撚食囉屌你老母 臭撚到閪咁

對於唔食煙個d，呢個幾啱使

去搵毛主席啦

6點後外賣 冇人屌成條街成個公園都是人坐是到圍爐食外賣，個d冇人出聲開po話傳染，反而企定定是垃圾桶隔離食嘅，就要俾你地屌到7彩？

廢氣都影響個肺，大家一齊屌d交通工具同司機

哦！就係你條二五仔，金手指，我DLLM

乜香港仲有執法「人員」嘅咩？

多謝你幫手篤鬆個煙灰缸裡面嘅灰，等我地容易熄滅煙頭

林奠一刀切禁煙
立法會過唔到
而家求仁得仁

文革式批鬥煙鏟圍爐火車頭
我最期待既畫面出現啦.jpg

火車頭 我dllm

好悶呀？

是呀

搵啲嘢做吓

被職場欺凌，罷緊工

屋企個衣櫃 記得要閂埋門

食煙唔會有事，吸煙先唔得姐

啱呀，喺香港揸乜鬼車。
公共交通工具都係所有人受益，死煙鏟為咗自己吸煙仲要唔係必需品。

戒撚左去囉

比我見到你街食煙 做火車頭 即刻報狗

火車頭小心中肺炎

學校木

學校

戒煙啦 香港係最撚排斥煙民

匿埋喺一二邊食都算啦
屌你老母邊行邊食嗰啲
仲以為自己好撚型
我真係屌你老母個臭化閪

室內住宅，可吸煙嘅酒店房同賓館房，仲有冇其他??

燒俾你慢慢食

好撚mean

各位春嬌志明要出動吸多兩日
位位$2000

所有人受益？咁廢氣呢？
我就唔信一支煙會比一架車d廢氣勁到，即時整污糟你個肺囉

咁你踩單車啦 講到咁～ 唔好做地盤啦你 唔好行過地盤啦 唔好是車輛隔離經過啦 唔好出街啦

香港最排斥共狗呀

一支煙 人地企定定食，你離個垃圾桶遠d行 有幾影響呀？
廢氣影響健康問題同環保問題呀！ 你唔關注？？
況且你戴住個口罩，又唔會點嘅 ，但是d廢氣隨時令到你冇得生存呀！個地球玩完啊！

G持戒煙

諗起雪茄lounge

你班煙鏟其實唔洗驚武漢肺炎
反正係唔係都早死

當limo 做賣埋soft drink
今次輕鬆上車不是夢

落地獄食

上郊野公園食 記得帶埋私家煙灰缸

呢個真班MK廢中廢老理撚得你咪又係周街食

記得唔好食幼卡

599 a/b/c/d/e/f/g

一隻手拎野食，一隻手拎煙

食你老母咩 累人累物 死返去屋企慢慢食啦 你死你事啦垃圾

高溫消毒

後樓梯

是旦啦你間屋咪又係按咗俾銀行

照食 驚西牙？

入廁所食

屌你
你捐入屎坑食呀！！

黑警都食，驚西咩

佢地最崇拜既天琦都未戒煙啦

呢d先on9 除口罩食支煙就比人起左底
帶足全日罩都無用

匿入後巷我會

入返老母個閪到

個撚個企定定食就唔會咁多人屌啦你老母
邊行邊食火車頭正一死仆街
條路又窄又多人避都避唔撚柒到

屋企閂門閂窗慢慢嘆

咁唔該你講明「火車頭」啦！ 講到一舊舊，唔知以為你屌曬全香港嘅煙民

喺海底食

有藉口比佢哋戒煙

死返屋企食啦煙撚

咁噴煙點噴

喂 呢到唔俾食煙
唔准搭我膊頭

好風趣

世風日下 5p都冇人屌

煙都好食？好多人都戎左啦

嗰啲叫食香

快D死搵人燒香比你 咪有排你食囉

樓主開呢d po真係等比人屌... 算啦去金拱門買杯凍奶茶 飲完可能唔想食呢.. 忍唔倒咪..用返戈套野黎食

屋企 食小陣會點
利申：已戒煙兩年

$2000一支煙

狗屋

吸毒

"邊行邊食火車頭正一死仆街"
字你都唔撚識睇

jojo第幾集？

自己企係暗角後巷食啦
佢邊有咁多人手捉你

有錢咪食得囉，每次2000

地獄

我食一啖飯又食一啖煙點算…會唔會拉我

你咁諗，每次食少一次就賺二千蚊

咪撚食啦 鬼唔望快啲生肺癌

一早識戴口罩食煙

即刻拍片 再話條友係黃屍港獨分子

5個

戒煙啦 屌你老母

即刻舉報 影相

食iqos，室內地方食都無味

可能真係將人哋老母吊起呢

戒煙啦屌

屌你老母火車頭

犯法就係犯法
除非你係警甴

燒埋自己死撚左佢啦

真係有咁幽默咩